【武漢肺炎】槍手無懼森林班主確診 至今不足5名球員隔離兼冇人做病毒測試

A

周二透露自己確診武漢肺炎的奧林比亞高斯兼諾定咸森林班主馬連基斯（Evangelos Marinakis），曾經到阿聯酋球場觀看比賽，因此阿仙奴周中在主場對陣曼城一戰被逼延期。只不過據英國《BBC》報道，在聯賽延期後，阿仙奴的球員及職員皆沒有接受武肺病毒測試。

該報道指，目前只有不足五名的阿仙奴球員正在處於自我隔離狀態，原因是在對陣奧林比亞高斯的歐霸盃賽事中，這些球員曾在球員通道中與馬連基斯接觸過，另外有部份阿仙奴職員亦需要進行隔離。據指阿仙奴方面已經對阿聯酋球場進行全面清潔，只不過一眾隔離的槍手球員及職員並沒有接受病毒測試。

阿仙奴球員的14天隔離時間將會在周四結束，球隊在周六作客白禮頓的聯賽將會如常舉行，至於未有受影響的球員就已經在周二繼續正常接受訓練。

唔怪得無人確診，根本無測試過

阿仙奴球員的14天隔離時間將會在周四結束，球隊在周六作客白禮頓的聯賽將會如常舉行，